郭sir推隻82

郭sir幫隻第一視頻做專訪搭靚個棚之後幫莊家出貨？

點推都冇用

屌你老味,唔知幾多年前屋企人買落2個幾定3蚊
沉左十年依家想炒?搵鬼買呀

佢個頻道好多粉絲三毫幾高追咗

3毫?我2蚊呀係蚊呀!

差唔多十年

係